買左隻勞力士錶唔敢戴出街放係屋企自high,算唔算廢人?

小弟生日，用左約近5皮野買左生日禮物比自己
係rolex錶黎，但唔敢戴出街，唔想比人覺得自己好似好有錢咁

只係放係屋企，係屋企戴下J下

我呢種性格算唔算國際垃圾，終極弱雞懦弱男，永久做毒撚??
狗西，豬撚，社會毒撚，唔係做大事材料

由於我覺得自己都會係咁
所以我無買到

5皮好貴？

得物無所用

高不成低不就心態
輕微焦慮症
再買隻廿萬嘅擺屋企
你就會無感戴隻五萬出街

咁影上黎睇下敢啦掛?

錶唔帶嘅話話知佢幾貴啦

當收藏囉
最緊要對你自己有紀念價值
或者你出席重要場合先帶

Btw財不可以露眼係有道理

5皮冇咩人會留意到 放心

唔好諗咁多
無人會留意你

古有獵人殺死猛獸，剝牙取皮做戰利品

呢隻撈你憑能力買返嚟，驚咩其他人點睇

5雞戴出去俾人笑 真係唔好戴

D人買經典超跑都好少揸出街
當收藏品珍藏

5萬蚊都唔敢戴

咁冰藍地通咪要放上神枱供奉？

第一，毒撚帶隻真撈出街只會比人當你隻係流野。第二，毒撚根本唔會有人留意。

結論：可以放心帶出街

最正確嘅回答

你幾歲？而家中學都有人戴tag

真毒冇人會留意你

唔應該戴出街
真係會比人笑你買撈都買隻咁平

送俾我

買撈又點 唔通你戴出街就唔係窮撚？

反而想問樓主點鼓起勇氣入錶舖

人地門高狗大喎

戴啦，其實冇乜野

好景時化妝妹一人一隻